同年齡差嘅人拍拖 你問我答

相差七年 選擇性作答

點先叫年齡差 點先叫年齡好

好與壞 在乎溝通與關懷

今曰早餐食咩

弱智

今日無食早餐

多謝

今日食咗咩

子女好與壞，在乎溝通與關懷

咁你一定係做歲數細個方，有d弱智feel
個標題都on99咁，乜撚野叫同年齡差既人拍拖

你著幾號鞋

係咪同智商差既人拍拖?

得個7年不如摺埋一邊 我男朋友大我15年

唔止年齢差 智商都差
仲要選擇性作答
你不如摺埋

你仲有邊度差一次過講埋啦

晚餐食左豬軟骨炒飯

好似6號

有冇打算喺大多倫多地區買樓？

無驗過唔知道

好唔好食？

好 但點解差距唔大就要摺埋？

無練開 摺唔埋

我都同男朋友差7年
佢大我7年 份人好專制好chur

相處開心嘛？

幾好唔錯 不過水準愈來愈低

我果個有時都會好專制 會覺得自己見識多啲

咁我20歲都同緊13歲拍拖

正太係幾正不過要照顧小朋友禁 要好有母愛先得

男係20歲

究竟咩係年齡差

蘿莉 巴打小心唔好行差踏錯

年齡差距

我相差8年

拍得唔開心咩 禁嘅樣嘅 講嚟聽下

如果要係呢段感情加一句粗口，你會講咩？

你同佢分別幾多歲

7年有咩好開post
我同男朋友都差10年以上
仲要選擇性作答 on99

屌我個西

我28 佢35

而家d女真係好享受俾人關注
乜都借d意開你問我答

你係咪弱智？
你係咪用緊csl/1010?
你信唔信佛？
你最鍾意既電影係？

你打算聽日食咩?

應該唔係
csl
唔信
香水

未諗到 但想煮甘菇炒蕃茄

多謝你有份關注我

差同好 好主觀 睇你自己點睇